Ahoj Eva. Můžeme sejít v metro na staníce Karlovo naměstí šestého Května. Budeme se divat na Prahu. Půjdeme do restourace na oběd. Pojedeme na Karlov most a uvidíme hezký most a taký pojedeme do Pražského hrada. Na druhý den pojedeme metrem a autobusem do ZOO. Tam se budeme divat na zveřat. Eva.
